「急報」葵廣對出手足被圍要人

圖？push

推

推你老母 圖都冇

NOW 同RTHK live緊

有個哥仔被狗搜緊袋
防暴狗失控衝入人群想打人
而家路人狂屌
需要增援

成個葵芳地鐵都係狗

商場都關門